房屋署申請調遷

本身1個人住緊130幾呎好細，想住大少少
200幾呎都夠
去房屋署申請調遷係咪冇可能？

有得住仲想點

無

你1個人喎 仲想點

一人單位係呢個size嫁喇 你一個人佢冇理由俾2人單位你
一係你就加多個人然後參加佢個公屋租戶紓緩擠迫調遷計劃及改善居住空間調遷計劃

再嘈調你去寶田住90呎

都唔得 要3個人先得

唔好傻

人地屯門菁雋13x呎賣緊250萬， 你幾幸福

正常一人要排幾十年，唔通樓主係50歲以上廢老？定唔正常白卡佬

無可能
3個人都係住200呎架咋

你憑咩呀？嫌細？
你住公屋咋 公屋仔

唔買私樓住??

自己搬出去啦

好似話人均15平方米已經算係寬敞戶

朋友2大1小申請調遷都話唔屬最優先個案
排到依家第二件都生埋出嚟
真係唔知佢點住

要人均5平方米以下先有機調到

唔係25咩？

25係最優先處理嘅寬敞戶，但15都應該係

一人係30先優先處理，25-30都唔理

答番樓主，搵個人結婚生個小朋友，然後就可以調>300呎

我鐘意自己一個人住

貪得無厭